黃子華棟篤笑2018 買唔到飛揮手區

係電腦前面坐咗6粒鐘一次都入唔到

按鍵精靈